[ViuTV] [又玩瑪嘉烈與大衛] 前度 特別篇

又玩瑪嘉烈與大衛

有無人知男女主角係乜水？

個女仔幾靚喎

但 control freak 喎 (戲內)

呢個客人得啲喎

都幾多靚女喎呢集

女主角有味道

CONTROL FREAK 點解 ?

控制狂

玩到自己整病自己，癲癲地喎

點解會睇到幅相既 ?

個女喺 facebook tag 咗個男嘛

做戲啫,

佢真係越睇越正越靚

好靚女呀

益你喇

女主角自己攞黎，嗌分手，搞到番唔到轉頭

女主角靚

吓下個星期仲做咖
不過下集有 吳凱欣喎

淨話根本係個女律師追個男既

得一集架咋 ?

女主角 同 女律師 揀既話, 我揀女主角

今集啲演員恕我孤陋寡聞

雖然女律師都靚, 但係女主角有味道, 個杯子好靚, 身材又好睇.

單元劇
係咪真係瑪嘉烈與大衛系列嚟咖？
(無睇小說)